武漢疫情失控，曱近平賭最後一鋪，開始送全國精英醫護去武漢送死。

據說已經送左兩批醫護入去，而今次呢第三批係比較出名既醫院調過去，算係大陸醫護中既精英。再送落去其他地方既醫療系統只能夠維持基本狀態，如果其他省市發生大爆發就真的攬炒了。

習大大你即管做，我地香港有3萬精兵可以隨團保護醫護

支那賤畜打住飛機滅團

咪傻啦 真正精英個班係北京D幹部醫院到

支持香港警察去武漢

G持
大型焚書坑儒現場

你又岩wow!

都唔明緊張啲咩
又小區管理又要派王牌
唔係話確珍人數個升幅速度減慢曬咩

相信黨！唔驚！

入邊又冇保護裝備
又冇地方醫 、隔離病人
一批批送入去真係去送死

收中風,中醫院都派左人去

似乎豬頭雜想殺埋所有精英醫護

重要係派去重症病房

武俠小說咩

除左北京高幹子弟醫院，全國醫院都要派人去

301醫院

中國人咁唔自律
仲有報復心態
救得武漢仲有深圳廣州上海北京

科室一半人員,其他省份一爆基本玩完

留名等睇派d醫科生去做赤腳醫生

香港可以捐一批藍絲醫䕶上去

醫護好多都中晒招，疑似個案就有成千。

軍醫只醫黨員
高級軍醫只醫幹部
醫平民全部都係一般醫生
香港人有咩方法加速支爆

聽日各大城市要開工啦
支那人又咁唔自律

收利是精英？

林鄭呢一兩日瘋狂做shows, 點解唔上埋去參觀醫院？

西京醫院係解放軍軍醫旗下，所以要派多D人。
呢間據講係大陸西北地區最好既一間醫院

其實去到有咩用
不如真係放生武漢中國仲有得救
振黨威呀
全國都武漢加油
但見到武漢人當佢病毒咁

叫埋3萬隻曱甴去幫手
無人反對

反正班廢物唔做唔得

大陸醫院分國營同民營而且分三六九等，基本上協和，華山，中山醫院既醫生都唔使做呢樣野。佢地薪高糧準，而且每日睇幾多個病人都有限額。
莆田系果D醫院賣藥回扣利是乜都齊。

又賭?
前兩日賭深圳9號復工
依家又賭埋精英醫護
睇嚟真係仲死得唔夠多人

一諗起比香港黑警殺左強姦左的手足
我就覺得見班大陸人送死係好有快感

希望死多d

鐘南山以前都係領導人保健醫生黎咋
301同協和係好多猛人

支持香港愛國醫護到武漢攜手對抗疫情!

盞每日浪費多幾萬個口罩

習總不要忘記，鎮壓大學自由西呢家嘢，港警最有經驗，醫務人員往無漢去，港警應該往清華去。

收皮 廣州軍區醫院都收利是先醫人啦 已經係廣州最top過間 無關係絕對睇唔到 唔好同講其他醫院都好好搵唔洗收利是啦
大陸親戚有cancer睇過經歷

佢哋雨褸同手術袍就當防護衣

龍多咗！袁國勇都未去

唔明 又話唔夠物資 仲叫咁多人入去
真。送頭
唔通呢個係具中國特色社會主義的滅火方式 愈滅愈大火

共產黨係中意呢啲大救亡情節架啦
同切爾諾貝爾一撚樣

一人一信去中聯辦同國務院要香港都派醫護上去啦，我地有好多藍絲醫護好想救佢地個國架。

唔好team kill

會唔會係燈蛾撲火...

做樣姐，然後就可以燒屍修改武漢死亡同感染人數了。

唔知個武肺夠唔夠大陸班醫護打呢

點解唔擺工呀

有需要咩？由得武漢自生自滅咪得囉

係咪送漏咗香港警察

冇藥就乜醫都冇L用啦！

風瀟瀟兮易水寒
壯士一去兮不復還

人性比病毒更可怕，武漢好多病人係攬炒心態。因為好多都知政府瞞報疫情同零預警先會中招，仲有封城導致好多人延誤送醫，好多都懷恨在心有報復心態。

聽過有病人扯甩醫生個面罩向佢咳。

叫埋元秋上去慰問前線既醫護人員

不如係香港招募義工上去幫手。應該好多藍絲愛國撚會報效國家

整個消息傳出去話條八婆一定會上去咁想睇下佢點樣回應 佢上又死唔想又死

絕對有可能!

呢班人咪就係拎住個剷去剷石墨個啲
個鐘響（中菌）就走得啦

有5個消息 覆左先啦 你啲支那朋友搵你

好似輻射咁 一開始無事 慢慢潛伏你體內

係咪都咁醫咖啦
精英醫護又點? 高防厚血啲?

不是應該保北京 上海 深圳
點會去武漢

九十九年成大錯

主席，我地香港有三萬勇毅忠誠嘅警察願意捨身為仁幫助國家

有火神山 雷神山醫院

星爺又中

我真係唔明,
到2020年仲有港豬係度幻想支那有乜神醫技術

屌你老母, 支那係有好醫生
班仆街支那蝗就唔會衝落香港醫啦

用腦啦, 中你老母山咩

啱 武漢乜撚都無嘅情況下你派華佗去咪一鳩樣
如果呢次唔係fake news嘅話
中國又殺一代精英

諗起以前柬埔寨國王施漢諾死之前住嗰間

連外國政要都照顧到，係死都係死你班支那蟻民啫

咪on9最後肯定係派最近罷工個啲上去

你咁㗎，
大陸出事，我哋就一定要支持嘅，
三萬警犬上去幫拖，
付出嗰啲口罩係值得嘅。

香港都有三萬精英可以調動

仲話引入支那醫護

唔夠保護衣同送死差唔多
係湖北隻毒好似特撚別勁同易死人

國家終於有任務俾你啦。

咩都抄抄抄，點發明到呀。

根本的設備都跟唔上正如樓主咁講，真係去“送死”

支那梗係有神醫啦

器官移植同墮胎

由古至今每次中國出大事
都一堆堆精英去死

今日深圳復工
萬眾期待boomboomboom

新型上山下鄉

其實冇藥醫搵邊個入去有咩用

香港醫生同支那醫生比較
係咪香港醫生平均質素高
而支那醫生個sd大，但上限高？
究竟點樣去判斷一個醫生好唔好？
有冇熟嘅人講吓

設備都唔夠啦
之前唔係先話氧氣不足

唔夠人可以派香港三萬精英去幫手

望住閘大大張相，百毒不侵

認真我覺得有機會
當老解都收皮而警甴內部仲未出現傳播既時候
會借人上去都唔出奇

雜種要搵人保住佢蟲體 點會咁易送精英出去死
武漢啲傻仔爛命一條 洗鬼救咩

籌錢買車飛（單程）

同曱近平握手過啲溫暖比你即刻好返使咩醫

全部condom

一睇就知唔係精英
估計都係拖到D人死 想佢地唔反抗咪話去救佢地囉
稍為正常都知 毒係要解藥架啦
比個人佢又點 當佢有100人都要唔到一個仲有900萬人既重災區

快， 保家維国呀 果三萬唔好縮呀

問一句就屌人老母 而加連衛兵惡過狗

佢地係上去 我提供口罩比佢地又點話

又話疫情受控？

派5000個香港警察護送佢哋啦

吹下吹啫。。。每個地區都要留軍力隨時鎮壓，佢唔會郁到d 狗

盧寵茂去咗未？

【武漢肺炎 • 同心同根 • 一方有難，八方支援】

警方透過民政事務專員得悉，元朗區議會以27票贊成，0票反對及棄權，一致通過一項動議。該動議促請鄧炳強處長率領三千名警務人員義務前往武漢抗疫，以行動實踐「忠誠勇毅」的精神，並以具體、果斷及專業行動協助當地居民及政府對抗疫情。

警方考慮到當地缺乏有經驗及專業知識的人員協助處理疫情，決定按照動議由處長率領約三千名警務人員前往當地，當中會包括一些具豐富急救知識的警務人員。警方正開始招募有關義務人員，並會在短期內啟程到當地提供援助。警方期望是次行動能發揮大灣區警務伙伴的作用，為內地同胞出一分力，同時達至警務交流之效。

The Police was informed that the Yuen Long District Council passed a motion with 27 votes in favour and 0 votes against and abstentions through the District Officer. The motion urged the Commissioner of Police TANG Ping-keung to lead 3,000 police officers to go to Wuhan to fight the epidemic, implement the spirit of "honour, duty and loyalty", and assist local residents and the government to fight the epidemic with concrete, decisive and professional actions.

Taking into account the lack of experienced and professional personnel in the infected areas to assist in the handling of the epidemic, the Police decided to move about 3,000 police officers to the area, including some police officers with extensive first aid knowledge. We are beginning to recruit volunteers and will arrive the destination shortly to provide assistance. We hope that the operation will play a role as a police partner in the Greater Bay Area, contributing to the compatriots in the Mainland, while achieving the effect of police communication.

汁：

2月4號

幾多精英都無撚用
支那人咁有公德 咁鐘意玩攬炒周圍噴口水播毒
呢頭醫完又有一堆人入院

支持光頭sir去武漢維持治安

你唔覺得咁樣好有型既咩
支那不嬲排場行先

香港班藍絲奶共醫生幾時上去幫手？

最叻果啲死哂 跟住到四大城爆就搞笑

要求民建聯同popo組團去強國慰問中國人民

未必係甴近平決定。
條友已經放棄湖北。

小學雞治國

molamola同林奠一樣推醫護落火坑

鹽水用哂未？

特異功能隊呢？

其實感染源頭係未搵唔到呀 ,如果好似核爆咁，核電廠爆炸未用石棺封好反而不斷派人到當地醫人同救火 ,咁結果會好大件事，個個暴露係病毒之中

調返轉諗會唔會係佢無料

武漢物資多多都有

藍屍明明話係黃屍黑記大驚小怪
做咩一批批精英送入武漢

內力深厚既可以氣功療傷

班所謂既精英 仲以為係黨睇中你 咁開心

中肺炎有攻擊加乘

習近平仲有速龍

有速龍，不怕！

ok 喎 支持林鄭同袍前往武漢救援！

支持武漢醫護罷工
另外，支持李文亮講真話

張圖寫靈堂放火，笑到仆街

做show姐

香港3萬popo ，個個又打得又識急救！！

仲好鐘意食海底撈！隨時為國捐驅！

唔好當大陸班官傻 佢地個身體一定搵精英醫

其實呢個時勢仲送咁多醫護入去係做乜尻呢？佢地入去唔會令到少啲人感染架喎

起多啲焚化爐重好啦

我們近平想做的全都做吧! 香港的三萬精兵隨時任你差遣啊!!

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

呢世都封城咩，控制唔到一解封咪又係仆街

不嬲都係

香港警察都自認是「中國人」，香港警察還不趕快到武漢幫手抗疫

屌你老尾
唔知以為睇緊avengers
擺咁多人入去冇藥醫咪又係死

計我話咪再浪費人力物力
直接放棄武漢算數啦
是但揾個位做核試扮地震
之後處理後事就完啦

點解冇愛國藍屍義工上去幫手?
NGO呢?無恥界醫生呢？
仲有黑警呢？人地幫左你地成8個月喇
唔係淨係一句武漢加油！咁撚就算下話

所謂精英都要有病人比佢實習ga

我有長期病 成日番公院覆診
個醫生其實都係睇我驗血嘅指數
然後開藥
我覺得好似冇咩特別勁定點
私家診所醫生睇傷風感冒就更加冇乜特別
我估依家醫學科技發達
都係靠科技驗出咩病(抽血、CT、MRI嗰啲）
個醫生再負責開藥
可能手術嗰啲先睇到醫生質素

香港果啲都送緊死

入面d醫護死得七七八八

馬X帶兵

支持警察 武漢執法

除咗講恭喜我都唔知講乜好

仲有香港班藍絲蝗護可以送哂佢地上去救蝗蟲

三萬貪生怕死嘅精兵？

agger
除左做手術真係睇技術
多數唔係都係有standard protocol架咩
比邊種藥輸幾多血/氧等等都係跟住做啫
唔通醫生高級d嘅藥效會唔同左咩

唔封關 齊攬炒

唔信
大陸咁撚多人
醫學精英點會得咁少人
每年大學生人數係香港人口咁多
仲未計班出國留學撚

白痴
三軍未動糧草先行呀
冇物資叫啲人去咪即係送死

係領導先行

另類文革，清除精英

沒了醫護，又送上了士兵，真係要靠黨員護駕啦

前面三批點樣 中曬招？

共產黨的欺瞞性
搞到咁撚大鑊
人民要為自己崇拜的獨裁政權符出代價
歷史一直如此，日本仔打尻美國佬都係同一原理，全國埋單

未必中晒
係個疫症越爆越勁

武漢放題

等睇團滅
賭仔不斷輸，不斷追數，又唔肯搵外國幫手

死晒點算

唔該D叻人就去做科學家, 唔好再做前線醫護喇, 你甘心比D咋過你既公務員推你去死?
發明新理論新科技都係改善社會, 受惠既人仲多

其實派咩人都死，根本人民連基本的衞生常識都沒，連廁所都落後，有得食既野整出嚟都一樣帶菌，你唔通唔食？ 一齊食大鑊飯，一齊中招啦

覺得好似淞滬會戰

我當官方數字準，咁多日嚟武漢一日多兩三千確診，仲未計本身流感同發燒病人。兩三千已經係一間大型醫院既容納人數，就算俾你一日變到一間醫院硬件出嚟，你都冇人手啦。

有無發覺其他國家無派人去
無國界個d神穩

為黨犧牲

有冇人睇過Chernobyl

無國界醫生不嬲係拎光環然後返去步步高陞既地方，要出命當然唔咁出聲啦。

心水清

屌 笑撚死 自己人搞到成鑊屎 自己掃唔撚惦

支那國 真係笑撚死

曱近平迷信果種知青下鄉精神，我哋唔明架喇。

支持！

又白事當紅事

仲要係中國紅十字話事

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

其實想香港場運動成功、呢個時候係咪應該全力引發中國內戰？

一齊集思廣益 點搞對家文宣
全力發動中國內戰

香港班藍絲醫護幾時出發?

拒絕左美國啦

去得武漢嗰班班根本就係去送死嘅雜牌軍嚟
話晒共匪大粒領導條命緊要過你班支那賤民多多聲

班賤民醫返都晒湯藥費
又冇生產力 病咗就叫佢返屋企等死
順便傳染多幾個

猪頭加柒婆，支爆精英

點解鄰國啲招牌/車站都有陣柒味嘅
永遠啲字都係紅燈

噢
其實醫生幾勁，份份ct好似都差唔多咁
點睇呀

我係中共而家就一定叫晒D精英去事既地方，有事既地方都係等運到，仲攪咁多做咩?

出精